其實poly入面手足唔需要走

一日唔走紅隧一日都塞，警察又唔可以強行攻入黎，當係佔中咁玩，驚你老鼠？

恐慌係會傳染
手足，我好想同你講，定d黎

同的推上去，手足每撐一日紅隧就塞多日

我入到都入去添呀，係學生係大學你告我乜春？on99想嚇人地走就真

賭你唔敢攻呀

共產黨